就算deadline係幾點，係咪要搵個代表向政府宣布呢

如題

正式提出要求回應
否則xxxxx